女朋友總會有幾日既兩三粒鐘失左蹤

同女朋友一齊左三個月左右
我都好痴佢
成日會關心佢做緊咩咁
我地情人節亦都好開心咁過左一日
感情狀況都算穩定

但問題就黎
上個月尾諗住俾個驚喜佢去佢樓下接佢食飯
打佢電話又冇人聽
wtsapp冇應
咁以為佢訓左就唔打搞佢
事後佢同我講話同frd出街所以冇睇到我搵佢
叫我唔好諗咁多野

唉，疑心重點算好

你自己都估到咩事啦

關你撚事咩 去邊做咩都要同你講?

咪阻住人啦

兩三個鐘做得咩呀
唔好亂諗啦 無事既

放低左電話幾粒鐘好正常啦

帽事既

唔出去接客點養你條傻仔呀

樓豬女友好偉大

行開2粒鐘返陣 pt 姐
唔洗下下同你解釋下話

我唔係得你一個客嫁

做雞又要你理，咪多事啦

唔好諗咁多
帽事既

得你一個要人陪咩

拍~拍拍拍拍嘻! 拍~拍拍拍拍嘻! 拍~拍拍拍拍嘻!

冇野嘅

最多咪叫佢下次講定自己會唔睇電話
無咩大問題

第一次拍拖
講真 冇乜特別姐

3萬蚊 過夜呀！

無benz 就咪撚呻啦

放低下部電話都唔得咩..

你咪試下咁囉

綠帽慘汁先生
一路好走

同第二啲男仔出街吾洗問過你，你老幾呀

接客唔通帶埋你去咩

吾你老母

你睇下自己每個月幾多人工

係咪要返pt？

做雞呀

唔係點養你

做雞囉個幾個鐘

佢比我屌緊咪唔得閒搵你

玩日本仔既彼氏目前犯話唔定可以收貴d

我有男朋友,呀呀呀呀 不要啦 呀呀呀 呀！

接客都還好
最慘係去搵番之前個sp送上門俾人屌

g

同女朋友可以兩三日近乎零contact

吾你老母咩

做雞既事你明的

睇咗女朋友總會

兩三個鐘唔係好耐姐 最多一q

帽事嘅

有機會

電話塞緊閪. 點應你

Ptgf

帽事ge

睇場戲都2個鐘啦
有咩出奇？

行開忙緊掛 比啲信心

幫緊我

我女朋友都成日消失

咁都得？

唔洗擔心，佢係我度

屌有聲

吾你老母閪咩死翻5p啦[/quote]

唔洗搵食咩

你女朋友住邊 睇下係咪去左搵我

積下口德啦

冇contact幾個鐘就發晒茅咁
你隻狗咩

啪啪啪~呀呀~啪啪啪啪~呀呀呀~

返緊工姐

佢一向係咁定點先？
Btw愛情係建立係信任上面

巴打 留諗返你女朋友 財政狀況丫

幾個鐘都咁重疑心

留意*

問心 你都估到啦

上得黎問你預我地俾咩答案你
係想知既你就自己問清楚自己條女啦 垃圾

Btw除得快就得

夜總會part time

開緊工姐

咁痴身 不了

你三個月呀？

我第二年都仲係咁呀屌！

搵食姐 犯法丫

Chicken Leave

吾洗多講啦

好多5p
字都唔識打

仲揀緊同邊個一齊

玩撚完

比d空間佢啦

三萬蚊

開工姐
冇咩野

你諗多咗！帽事嘅!

佢係咪不嬲都會好無尾飛陀？

佢係咪好大懵？

佢係唔係第一次拍拖？

佢係咪一個好自我中心嘅人？

如果全部都係 no, 你可以飛得

護眼post

[s帽事嘅

我同好多女仔frd都係一日見2 3個鐘

同男朋友出街唔聽男仔電話同唔睇whatsapp 好正常啫

有聲

究竟係一次定係有幾日

已經有成個星期冇wts女朋友
佢唔搵我 我唔搵佢
係咪準備分手架啦？

其實有冇諗過你先係第三者

on9 24小時待命？

上面話個女朋友咁樣冇問題on9?
同friend出街冇同樓主講聲先已經唔啱
仲要唔聽電話令人擔心

你老母5p仔唔識打字？
我屌你老母呀呢家